29歲碩士女律師被迫口交強姦案 事主承認相戀時雙方均各有家室

男商人被指為求與律師女友重修舊好，不但強扯她的頭髮入房強迫口交，聲稱口交過後便原諒她，最終更將她強姦，並邊姦邊稱：「我原諒你！」案中女律師出庭作供，透露雙方拍拖之時，大家均有家室，後來她與前夫離婚，便與被告展開「半同居」關係。至於為何後來與被告關係轉差，她指全因被告借她70萬不還，又拖欠員工薪金，令她感到「愈嚟愈恐懼，唔信呢個人」。

現年33歲、擁碩士學歷的女事主X供稱，2008年在學期間，經朋友介紹下到被告陳偉強（現年58歲）的公司兼職文職工作，當時被告於九龍塘開設婚紗攝影公司。

「等咗我好多年」

X當時已知被告有家室，與妻子育有兩女一子，但被告仍然追求她，只是X當時對被告不感興趣。直到2011至2012年間，兩人於九龍塘街上重遇，被告主動發WhatsApp訊息給X。X強調當時仍無意與被告發生男女關係，但被告先幫X招募義工舉辦活動，後來自稱從事新界土地買賣工作，將她介紹予其他律師認識，令她得以轉到其他律師行工作。

X直言當時已婚，但「婚姻亮起紅燈」，而被告同時表示「等咗我好多年，一直都好鍾意我」。她起初猶豫應否接受被告，「因為未搞清同前夫嘅關係」，但後來她仍決定與被告成為情侶。

事主開律師樓被告介紹客源

X未過30歲已自資開設律師樓，她指開律師樓是被告建議，律師樓主力進行新界土地買賣工作，而被告則會介紹客源。直到2015年，X決定離婚，並搬到粉嶺居住。X指被告雖擁其單位鎖匙，但並非長居於上址，「嚴格嚟講唔係同居，被告實際住處係大埔」。X指被告得知她離婚賣樓後獲得一筆金錢，於是三度問她借錢，合共70萬，現時被告仍沒還錢。

X亦得知被告拖欠司機及助理薪金，更有前司機到其律師樓大力踢門追數，她又收到恐嚇追債電話。她於庭上聲淚俱下，「我好驚，唔知點算」。聆訊下週一續。

【案件編號：HCCC30/18】

讀咁多書仲蠢過隻豬 個男人做得佢老豆！

有客有錢嘛

年近六旬男商人與比他年輕25載的女律師譜出「父女戀」，但他懷疑女友北上參加法律交流後，搭上同團男團友，更目擊女友與男團友凌晨私會。兩人感情因而生變，女方更提出分手。女方聲稱男商人為求復合，曾扯她頭髮，強拉她入房，再迫她口交，揚言：「你同我口交，我就原諒你有第三者﹗」之後商人更將她強姦，邊姦邊說：「我原諒你﹗」

被告男商人陳偉強（58歲）今於高等法院否認普通襲擊、非禮及強姦女事主X。控方透露，被告曾從事地產及攝影行業，亦曾於女事主X的律師樓任職男經理。至於X則現年33歲，為執業律師，並擁有自己的律師樓。

控方案情指，兩人早於2008年結緣，當時X年僅23歲，在婚紗店兼職工作期間，認識了被告，但未有保持聯絡。5年後，被告透過WhatsApp聯絡X，兩人隨後發展為情侶，並於2015年同居於北區單位。

得悉女友搭上行家醋意大發

後來X北上參加法律交流團，期間認識蕭姓男團友，成為事件導火線。被告得知此事後醋意大發，與X的關係開始變差。2016年4月29日晚上約11時，X約了蕭在寓所附近交收文件，之後兩人上樓聊天，蕭逗留至凌晨時份才離開。惟蕭離開時，撞正剛巧回家的被告。被告立即大罵X有外遇，並用手強拖X入房，其間X的身體撞到牆身及房門。X感疼痛流淚，被告於是停手。
翌日早上，X更衣準備出門，卻遭被告從衣帽間強扯到梳化。被告隨即將褲子脫至膝蓋位置，強行按下X的頭，示意女方為他口交，更稱：「你同我口交，我就原諒你有第三者﹗」X當時正開口欲說「唔好」，但甫張開口，被告便強行將陽具放於她的口腔內數秒。

過程中，被告一直聲稱很愛X，要求X不要分手，又指X如提分手「就會搵人搞」蕭。X最終經不起被告「愛的游說」，沒有再提分手一事。

過程中事主流淚 被告則謂「我原諒你」

兩人之後搬離北區寓所，轉到區內獨立屋同居，打算重修舊好，惟兩人感情仍沒改善。2016年6月28日晚上，被告要求與X交歡遭拒，兩人再起爭執。翌早被告再指X有第三者，其間扯X的頭髮及捉其手臂，將她由床上拉落地下後再扯回床上，並再度要求X口交，最終更將X強姦。過程中X不斷流淚，被告則稱「我原諒你」。被告最後於X體內射精完事，並叫X不要工作，聲言會照顧X。

X之後仍和被告外出午膳，但途中兩人再起爭執。X自行離開並致電蕭訴苦。同晚X到沙田萬怡酒店暫住，其間蕭陪伴在側；但被告「搵上門」，X於是報警，被告見狀離開。被告之後一直與X透過WhatsApp聯絡，部份對話內容令X感驚慌。X最終於7月5日報警求助。
【案件編號：HCCC30/18】

同開名有乜分別？

讀幾多書都好，都要做g

如果無父幹, 好後生就「生意成功女強人」

99%都依靠SUGAR DADDY

SUGAR DADDY都算係父幹

日抖幹事, 夜晚幹佢

物以類聚

驟眼睇有兩分似羅莽

隔離果個似林雪

個男人幾多歲